(公投）兩年前隊祖記強定今年強

兩年前
今年
個人認為今年

要睇佢贏唔贏到摩納哥同皇馬

兩年前有一億垃圾，所以係今年

唔準你咁講

Tevez>Dybala

有派路維度逗住好好波喎，泰維斯莫拉達變希古恩大巴拿

個時既泰維斯勁過依家既大巴拿

但西瓜恩勁過莫拉達

屌
西瓜＞tevez
大巴拿＞莫拉達

個陣既疤實在太勁

其實泰維斯真係好勁下 雖然好獨食 覺得佢underrated左

泰維斯同希古恩有得比咩